東邪西毒 原版好定終極版好?

第一次睇邊個版本好?

原版好d
其實分別只係cut咗頭尾各幾分鐘
不過已經有分別

其他就只係技術分別，d色靚D

新版有馬友友配樂 但係好唔好就見仁見智 我有朋友好鐘意 但係都有朋友唔鐘意

對老一輩黎講，舊版太深入民心

今年五黃臨太歲